民陣live: 警方定性612為暴動

無人睇live???

出左反對通知書，唔俾集會（713、714）
有錯指證

咁大單野無人講？

WTf

無人講？？

民陣準備以司法覆核追究警方612鎮壓

屌你班友仲睇乜牆乜牆 甘大單野唔撚講

推呀

推推推推

Push

主線唔該

逼更多人出黎？乜野企圖？

開緊會睇唔到, 講咗啲咩

推

照去

推呀

出咗反對書？？？

長毛

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

對準政權

班狗唔係一早定性咩

依家係叫佢收回丫嘛

港共

唔比遊行？

本來場運動都散散地
感謝警方幫忙撥火

嗰封反對通知書係唔畀民陣喺613、614金鐘一帶集會，因為警方已將6月12日立法會一帶 (聽唔到exact位置) 的示威定性為暴動。

唔係713,714

終於黎

警方黑紙白字寫到明6月12定性為暴動

Wtf

講左d乜

喂有無人簡單講下佢講過啲咩？仆街miss左啊

Btw請各位保持理性獨立思考支持運動

不反對
不盲撐

Thans

返緊工睇唔到，有冇summary

文宣組要出動了

重點係713,714反對書，好似係！！！

上水沙田反對左？ fact check

警方就民陣613/614申請活動出左反對通知書
原因係警方定性612係暴動

岩岩先開始睇
613定713呀

證明警隊唔係聽林鄭話，除時唔洗聽任何人包括大陸話，有事又推俾林鄭

又話冇定性暴動既

pish

林鄭開口話過無定性612為暴動 而家警察又話定為暴動 屌你老母信邊個

我聽到係613/614 唔係713/714

炒左車，樓上話係613,614

push

長毛: 陶輝差我兩個咪

集中

真待不及玩玩了

又暴動
又冇比人燒死，又冇土制菠蘿，又未有差佬死

工聯會會唔會恥笑佢地

不如宣布香港戒嚴
晚上8點後超過3個人聚集就拉

713無事

警方講返613/614點解唔出不反對通知書比民陣姐

係6月12號晚上11點警方發畀民陣嘅反對通知書，唔畀民陣613,614金鐘集會，因為警方將612立法會一帶示威定性為暴動呀
唔係713,714

跟樓主車太貼，sor

簡單講返一開始：
民陣話最近準備緊申請司法覆核，覆核警畜喺612當日武力鎮壓中信附近和平示威。

佢地睇返啲文件發現當初612之後，好似話613申請過集會而警畜發咗反對通知書，當中文字上清清楚楚寫明當日612係定性為暴動。

612之後 613 614 民陣都有申請不反對通知書 係金鐘集會
警方回覆因爲612 （發生）暴動 所以反對左
類似係咁 估唔到咁爆 冇聽清楚

。。。。。

更正
反對通知書係講緊613 614
警方就民陣613/614申請活動出左反對通知書
原因係警方定性612係暴動

p

wtf？？？？？？？

主線

on9?

民陣: 6月12日夜晚~11pm 收到警方 "反對通知書" 反對 6.13/6.14 係金鐘繼續集會，封信裏面寫明

警方已於同日將上述地點舉行嘅集會定性為暴動

這足以證明 林鄭, 盧偉聰 話無定性暴動 係 講大話。

(非逐字記錄, 只將大意寫返出嚟)

喺公司聽唔到Live，即係原本613 614都有集會但差佬反對而原因係係612暴動？

而家想JR 佢613 614反對通知書？

好嘢，夠鐘做嘢lu

多謝香港警察

重點：警方以612定性左暴動為理由，對民陣613 614既集會發出反對通知書

713 714冇提過

警犬凌駕林鄭

主線黎了

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有無講21 號點？ 改星期五/六啦屌

又見到嗰個口音阿叔
乜水嚟？

民陣可唔可以公開份文件

遊行集會人權自由何在？，港共又侵犯人權

白紙黑字寫埋
睇你點兜

612 一向政府都define 暴動 (所以先唔批613614)
616 200萬+1人之後一路唔回應
冇咩特別新鮮事

我冇嘢講

所有人推E個

軍政府

6月12號晚9點，警方發出反對書(好似係反對13號個集會)，白紙黑字寫明警方定性6月12日政總一帶係暴動

最重要係而家港台個司機都因為政府定性左做暴動而claim唔到保險

照佢日期時間

喂要推翻警狗根本無權反對哩樣野
直插公安條例

但民陣尋晚先check email

推 香港人團結

開始強硬了

盧蛇

政府同警方不一

呢舖真係要吹奏下民陣
又有新材料

有暴動, 已經死左5個人

政府暴動

無論713 714好
定613 614都好
都夠理由比大家出黎做野啦
推左先

大家已經唔會期望個政府會正常返
而家都係睇戲心態睇下佢地點兜

不過我覺得佢地兜都廢鳩事

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

可能等時機？
琴晚先宣布721

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

PUSH

係定左
之後D人叫佢收回佢又話自己從來冇講過係

推呀屌

進化晒

軍政府話係暴動就係暴動 遲d直接警署判埋刑唔撚洗過堂

高官都唔敢岀聲 克警就衝岀黎柒

巴打
咁

係暴動就講明
唔好陰d陰d啦屌你老母仆街政府

撥火

記者會講廢話?

我冇野講

識玩

警察暴動

痴撚線呀

cls？

民陣儲足1個月再爆seed

換言之612警方已經定性在612為暴動 但係早兩日林鄭出黎話從來無為612事件定性為暴動

屌你老母信邊個

笑撚死人咩
市民示威抗議要佢唔反對先得
全世界係得啲極權威權國家先有呢啲

不分化 不割蓆 不失敗主義

推到幫到佢

乜集會有得反對架咩？

可唔可以叫民陣俾soft copy黎做文宣？

咁撚爆, 一陣要睇返先

呢張牌 時機出得靚

但頭先講到明係尋日開會
開返email 先發現

同你個名一樣，彈藥既野梗係收埋先

返工呀 點睇呀

打重點出嚟啦

黑警試下唔批不反對通知書
就等於搞到市民用其他方法出黎

犬隻 話你搞乜撚都係暴動啦喔

一早知 所以咪話佢地搬龍門囉
由有搬到依家話無屌佢老母

黑警助攻

民陣終於做野啦

要7天前申請不反對通知書。
不過唔批or冇申請。就唔知可唔可以用基本法嚟打

班官一時一樣

正

係街冇data 有冇人總結下

屌
唔check email

點呀，又話定性暴動嘅工作要由律政司做

推！

肯定唔會啦，擺明係等時機冷卻果陣再煲一煲佢

屌你老母 照去睬佢有味

政權真係越黎越過分

我無嘢講

公開份文件比香港人睇清楚

講到咁白, 民陣真係上撚晒電

核彈

緊係信香港軍政府啦
特區政府冇撚用

警犬凌駕林鄭
信邊個好

長期置頂

所以星期六日放心照出啦和理非們

有無文字?

屌 講就係咩

邊有講出左反對通知書？

唔意外 軍政府 警察最高權力呀嘛

好想玩玩了

唔係重點，但依家講好過六月講
要有用先 keep到個火

林鄭就係講大話！

613，614

香港人出嚟啦

係
佢話林鄭鼓動市民用其他方法

又陰d陰d

姐係612嗰日根本就定性左 係之後柒婆怕死先改口 叫佢死出黎回應啦 欺騙市民可恥

民陣發火喇

文宣

推爆佢

暴你老母動，啲口供都唔撚對

721係唔係未有detail?

爬文啦

話咗冇5個人暴動架啦!一定一次過定性!

唔係諗住定612做暴動 打記者單野唔洗上身下話

612叫暴動，真係開拖個陣叫世界大戰?

push

得閒推埋呢個 耐左要重提
抗爭者注意 連登係個陷阱

開過個post講啦 嚇走哂和理非啦

嘩
好撚野呀
依家整單咁嘅野出黎
愛丁堡又冇事架喎
依家黎反對？

多謝差佬 多謝記者

白字黑紙寫明定性暴動 警犬你呢次仲唔仆街

地方首長虛假陳述？

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

點解個時無一早講

隻抽警
幾時接戰？？

而家呢個政府同警方已經唔可以用常理嚟理解

推推推

大家睇清楚先 唔好false alarm

警方文字定性612為暴動
咁7.21既集會點？

你有point
不過正字係「咁」

會同警狗傾不反對通知書

分化佢地啦 連埋今朝蔣麗芸話曾考慮要成立獨立調查委員會 大家開幾個藍絲ac去中立page同藍絲page分化佢地

林鄭好波👍🏻 再推多d 人出黎遊行👍🏻

點解依家先講

邊個決定6.12係暴動啊？ 叫佢出黎交代下啦仆街

721休會 民陣稍後時間向警方申請不反對通知書

又有助攻，Nice

林鄭已經收左皮，比中x 辦 同梁同志架空左

後面個啊叔咩料? 成日出現

而家先講仲好
有d中立派呢幾日有小小降溫
仲有小小群眾鬥群眾feel
而家又有新彈藥
不分化 不割蓆

係613,14呀屌你

得喇
唔係5個人啦今次

政府話無
警方話無

可能全香港人幻聽

出啦冇紙都照黎

民陣咁出力, 大家唔係唔出嚟撐場呀嘛?
迫不及待好想玩玩了

主線主線

咁姐係大家都有份

又要將個波拋黎拋去

白紙黑字寫明 6.12 係暴動喎
林奠 盧偉蔥兩個 com 好再出嚟講返兩句好喎

唔該哂 nice assist

5人暴動個講法係幾日後先改口

民陣好波

政治策略黎，未爆彈逐個逐個爆，咁樣可以令民心繼續滾上去

姐係點

仲話無講過

咁能樣都叫暴動

屌你老母

喂 冇人留意呢樣野嘅

成個阿牛咁

敵方有三支部隊
1. 政府，逃犯未完，拖到復會加戰線，等你唔知反邊樣。
2. 打手，警方議員，繼續撥火，有危必有機，蔣家後代非善男信女。
3. 勸交，行會班仆街

戰線明朗了，可以開火

暴動係又警方定性ge咩
先前唔係話係法院ge咩
有錯請更正

豈有此理，仲係暴動，仲要反對集會！民陣去做野係啱的

死黑警

我明明記得612果日8點幾有直播影住有議員想同白衫傾 個白衫話特首定性左暴動所以唔洗傾

係咪時候畀港共政府見識下咩叫真正嘅暴動

點解612被人定性暴動613俾人反對佢今日先講，之前黑警同林奠話唔係暴動果陣無即刻出來屌

頭先跟車太貼

即係跟車太貼炒車啦

警犬先白紙黑字出信比民陣
想兜都兜唔到
定係賴封信係黑客出唔關警犬事

封反對書邊個部門出/邊個人簽名
我想知香港實際上最大權嗰個係邊個
盧狗林奠都唔敢提，你竟然敢出official letter全香港仲唔係你最大？

推上熱門 置頂

睇緊

司法覆核嘅資料嚟？

呢封信好震撼

食屎啦

咩事？？？

姐係點啊垃圾政府？ 想件事淡左再暴動罪入哂全部人？
快d出黎交代啦

黑警又幫遊行造勢

唔會啦
蘋果 立場實做大！

NOW 有線 RTHK都會
依家先LIVE
俾啲時間發酵

屌你死警犬

審個時係
但宜家重點係盧蛇同林鄭事後死兜話冇定性做暴動
分開兩件事黎
商台司機就係因為政府話係暴動冇得claim保險

做乜鳩

民陣答失焦依條問題答得好好

呢封信話比大家知，政府一直講大話

613/614定713/714?

仆街黑警

再推

民陣拉埋民生牌黎打
民陣都爆seed

開緊記招呀
一陣先問啦

依家7月先講返613 614 係反對 然後再屈暴動？

睇咗一陣,都係唔明, 到底咩事?

民陣好波
再次篤爆警狗講大話

唔去金鐘 咪去西環

why 反對？

似自己友
但成日出現係鏡頭後唔知做咩 搞事feel

民陣聰明咗

613/614

痴撚線

香港警賊

唔再係只攞不反對通知書

同埋都攞唔撚到

你班黑警終於跟車太貼炒曬車啦

應該會畀記者影封信

一星期一炮都唔俾

谷谷下都唔知會發生咩事

香港人上街

姐係警犬出咗Notice話我地612暴動?
民陣今日開記招係因為呢樣野?

而家溫和果面係林奠做
鎮壓果面比警犬做呀嘛

最尾話派畀記者, hoball

民陣最近開會，先睇到克警白紙黑字寫612係暴動，所以反對民陣613,614 集會

政府點會無權定性丫，只係無人敢出黎認頭姐

毅進狗既智商
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 一、撤銷反送中抗爭者控罪 二、成立獨立調查委員會追究警方濫權 三、實行真雙普選 四、撤回引渡條例修訂草案 五、撤回6.12暴動定義 六、要求永不實行「社會信用評分系統」 七、徹回「多功能監控系統」

屌你老母啦
暴你老母啊黑警

做乜蘋果啲新聞無提？仲

黎多次大遊行

一早就要啦 有錢個班一早就應該同政府打官司

民陣留到而家先爆

大話月娥 dllm

６月１２號，６月１３號
民陣有申請過不反對通知書
但黑警話６月１２號係暴動，所以係唔批，變左反對通知書

反對？集會自由呢？

live完

建國的時候到了 狗隻王國

推呀班狗官講到明612係暴動

咁721攞到不反對通知書未？

白紙黑字定性暴動，又打自己嘴巴啦

613, 614?
姐係上個月嘅事而家先公佈？

警犬再助攻

屌 你 老 母

今日會去申請，所以未有

黑警有封信比返民陣寫明因為6.12係暴動
所以唔批6.13 6.14既集會要求

但淋病同盧大帥又話從來冇講過係暴動bor
咁到底封信係邊個出架呢？

同埋咁既情況 出過6.12既人隨時比政府秋後算帳告暴動

有彈藥了

咪同蘋果留安心偷食慢慢爆一樣

唔係721邊會咁有號召？

煲大佢

民陣講得幾好

反口覆舌，睇黎依家差佬恃住有藍絲，同埋想模糊焦點，所以決定定性為暴動

仲溝通緊
民陣話警狗唔批，只會令更多市民用其他方式出黎表達意見

咁大家就要出黎行吓啦

邊有咁快，克警通常壓到最後2，3日先批

爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選 爭取雙真普選

會派俾記者
留名睇全份soft copy
文宣組準備

Push, 我係樓主
一開始係我聽錯，對唔住

係jr 612中信個單

成個政府一直都係玩9香港人！
條例死唔肯講撤回！
定性暴動係盧偉聰林鄭親口講，之後又話無講過

又可以推爆佢

唔關713, 714事

好撚火滾

係，好撚識玩成班狗同官否認咗係暴動成個月

咁係咪主線得

其實我都有諗過依個可能 佢一開就唔批就可以杜絕曬個問題同風險 但估唔到真係會咁做

等睇警狗話打錯字，
已出左email更正，但民陣唔知點解收唔到

民陣都升level
我無野講

up

所以一定要林奠講撤回
班仆街實反口

你死啦又放火

遊行都禁埋

角力就緊係留下谷下
一次過谷出黎咪比哂對家知點打

請停止撞車
好多人睇錯/曲解左

最近偶然check email 先見到

呢封野為左第時義士上庭一定要打走佢
第時拎黎做證據話係一場暴動就仆街

Oh shit
民陣仆街了
而家即係擺到明消耗我地民意
照出唔該

關警方撚事咩

盧大帥出黎解釋啦
封信就黑警出既 你黑警一哥有責任要解釋

唔好又攞牆黎講啦
可以兩邊都睇嘅啫
各有各做啦

btw推

果然五大訴求係無錯嘅

點解過咗一個月先講嘅??

姐係身612有申請不反對通知, 但係頭先民陣張野就係d狗嘅反對書? 但係612過咗成個世紀喇喎?

部隊化政府

到時告就一定唔止5個人

冇錯
等佢不停強調沒有定性好撚多次
然後一野收佢皮

想睇睇d用字

盧蛇：係歷史文件

自打咀巴，push

Blocked

邊個簽名？之前個個都唔認數

係 借d依等件事淡左再清算

中學生交功課咁

我無野講

好多人比你個內文fake左
你知幾多人淨係睇頭一頁嫁啦

返黎打主線啦大家

成班狗官不停拋個波俾人，白紙黑字寫左暴動都可以講大話，真係以為講一百次就有人信？

Cls

根本公差佬贏，字我地輸
差佬幾手準備，真係charges 暴動罪都唔出奇

民陣真係戇鳩鳩

咁遲先扔出黎叻仔

政府零誠信

721 講明針對警犬濫權，就即刻扣題拎封警犬定性暴動既email 出黎炒熱個場

樓主六七不分

咁姐係民陣柒咗冇睇到定係班狗真係賤撚到岩岩先SEND比佢地

應該呢排太忙

等佢地開始安慰班人612得5個入暴動罪
其他都係和平示威
再之後先爆

比起即刻爆勁係好多
因為果班垃圾講左好耐612唔係暴動
結果而家就爆單暴警定性係暴動

民陣係好波 一腳直射入龍門

佢哋話最近準備緊司法覆核，review返相關文件先發現

梗係信有白紙黑字既

聽日唔俾遊行？！

Push!!!

可能人地打錯字呢

一早估到啦
唔係暴動點合理自己開槍啊

Push
白紙黑字冇得賴啦
黑警死全家！

個大話講得越來就越大民怨！
依家爆梗係好過614爆

反正616果時，民怨都夠撚晒大夠多人

精彩

屌你老母
認真post大家幫手推上去啊！！！

係6月13/14唔比 樓主打/聽錯
唔洗驚
713/714都可以做野

得啦 政府欺騙民眾 言而無信 人人自危

一齊攬炒我唔區

求奇啦
而家單野就係篤爆一個最高級官員同一個處長講大話講左成個月

WTF

民陣講返613 614件事only

黑警其實不嬲都有話係5人暴動
民陣做乜宜家先拎出嚟講

屌 香港真係好撚黑暗

緊急推爆佢

真係咁啱得咁橋見到

搵 612 基金幫佢 JR 向政府索償

push push push

你班仆街狗官肯出黎未？今次又拋個波去邊個到？

史稱毅進南北潮
一哥都被架空

推啦屌

有晒 official document 寫 612 係暴動喎而家
真係要 spread 出去

睇黎軍政府既說法係合理
特首無地位 只需要軍隊話咩就咩

推，dllm 林鄭又講大話

[應用抗爭勝利方程式] 8月開始 真普選之戰 (和理非、勇武、民陣、文宣組、全球登報搞手全部麻煩入黎合作搞壇大野)

同埋 咁大單野都講左成個月大話
咁即係淋病早兩日嘅記招都完完全全變左一堆廢話
今次真係唔會再有人信
一次過搞掂晒勇武同和理非對淋病嘅信任程度

屌
真係好嬲

竹輪仔

有無英文version 嫁？ 睇哂兩個版本 廢事人地話打錯字ma

呢個有用

一係重新開過個post啦

民陣今鋪真係好波

五人暴動呀嗎

On9

集會呀 睇多次啦

反對咗個不反對通知書, 然後個理由係定性612暴動

咁姐係過咗612先定性嫁啦? 發生咗先有得講嫁嗎

但係班犬係咪腦有事啊, 可以今天的我打倒昨天的我嫁?

個波打爆左

不如重新開po
如果唔係個個入黎問

正!!!!!

似係啦

有冇統一資料？

傳開去！！！！

推 仲係好多人無睇清楚

民陣好野

希望民陣考慮獨立一事

原來成班講大話 林鄭條仆街到9/7仲講緊大話

封信寫明一哥唔批准 出黎見香港市民啦一哥

推
唔出不反對咪自由野餐囉

推上去！！呢個好重要！！！！

急不及待了

大事情

林奠係咪又要同黑警割蓆？

777:封信係警方發出
我唔清楚 有咩你問返警方

肥仔聰: errr...I can’t find the right words

推 林鄭班仆街呃咗好多港豬唔係暴動好多次

屌 乜撚野

Sorr

封信日期咪撚開住

呢封信正就正在
最後係寫明由一哥准許定禁止
無得比佢射波比咩文書同事啦

將上述地點舉行的集會定性為暴動
即係所有喺立會，中信，政總嘅集會都屬於暴動
唔存在得5個人嘅暴動

屌

618 盧先講大話
之後大家聚焦G20

依家爆時機正好
7月中又有新方向

要諗定啲新SLOGAN

結論：713 714有不反對通知書 一切照舊

又又又火上加油

未批

全部都要見到

呢單好爆wo

仆街

信林鄭一成都死
定係政府真係畀警察架空咗

屌但係有得過咗612先黎反對612集會嫁咩?

定佢係反613之後?

所以咪話，你無論有無衝，佢都當你係暴動。

港台司機都因保險公司話612係暴動無得CLAIM
依個都係旁證

又撥火 謝謝

助燃劑

Up

呢單野真係好爆，值得變焦點喎

上水咪錶有notice話會封啦

Huh

見到長毛、阿牛果d，真係老喇，講野都疾疾下，比番d火出黎啦唔該！

屌你老味

713上水都未批？聽日就係喎

超級焦點

拎搵番哂佢地之前講話冇定性暴動d片出黎

一哥出黎啊屌潛撚完未

痴線 離撚哂譜 成個政府講野冇個信得

老啦

退居幕後啦

見到佢諗起保釣

仲有d傻仔話咩五大訴求要簡化成三個訴求，咩林鄭無咁夠膽再推送中/ 用暴告罪告人

屌你一巴巴車落黎啦，呢個濕鳩政權講咩都係靠唔住架啦

警方定性？
憑咩

但係點解到呢一刻先拎封反對通知書出黎？

咁你仲信唔信絕對唔會推社會信用系統？

林鄭係話交比警狗決定
警狗係話五人暴動

其實無實牙實齒講過喎唔係暴動喎
一直都好保留

出左反對通知書，起碼班垃圾和理非唔會出黎。
一出就等於非法集會，
班和理非最驚就係惹官非，
講真，政府高招。

612果陣講在場所有人都係暴動架嘛

長毛講陶輝拎左佢地支咪未還番比佢地

感謝巴打提醒

唔係不嬲定性左？

咁搞法會唔會又搞到圍警總

用講大話想大家唔遊行 自我消散
如今200萬人 佢地完全估唔到
睇黎大話係會一個接一個

最後一秒等你囙唔知點好
陰濕小人

哦，有人講大話

民陣上晒電

睇內文啦

政府當市民係白痴!我頂!好撚嬲呀!

今次呢單野又可以將黎緊嘅行動完完全全集中返落去五大訴求

佢哋係想等民意逆轉

就再確認返係暴動

中聯辦咪出手狂打人狂話你擾民囉依家

將上述地點舉行的集會定性為暴動
即係所有喺立會，中信，政總嘅集會都屬於暴動
唔存在得5個人嘅暴動

去過6.12既一齊比人告暴動

日日暴動呀笨

係時候推主線！

封信邊個出架?
準備接應盧SIR靚直線啦

WLTF??????

明曬，繼續做野

呢個記者會真係一巴一巴咁車落班天真過天真嬌既人
個政府咁無誠信都敢信

民陣話準備 JR, 跟住搵律師/團隊睇返D 文件, Email, 先見到
(大約係咁)

記者會都會講廢話，咁即係話所有野都可以係假啦。

咩條例長眠啊，無信用評級啊，講咗都可以反口啦。

文宣可以做野了。

正苦滿口謊言

嘩

唔係講反613 614 集會被反對 因為612 係暴動咩

政府誠信破產

港共正仆街

文宣 加油

正
暴動

我意思係點解民陣呢刻先拎出黎講 佢應該612晚競收到呢封信

提番大家今晚7點有野食呀！

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

推撚到佢仆街

行騙長官林鄭壽頭公然愚弄港人

推到一哥回應

唔比人出 啫係要出

推！！！！！

警幾時可以代表法官?
暴動只可以法庭判

聞到好大浸當年皇后碼頭單野既味道

文宣組

呢招真係唔知佢地班撚樣官係陰險定係ON9

陰尻埋自己個一哥同個傀儡特首

黑人問號

民陣高招留到宜家講 幫大家點翻起啲火

咁大件事會唔會而家先見到

呢次大單好多

民陣明顯儲彈藥等到今日爆出離啦

咁都要等律師睇晒所有野既
咁612佢真係有講暴動
之後先反口嘛
咁大個政治團體唔炒車比較好

盧偉聰6月13號就講左佢係定性左做暴動
係佢之後死兜

呢個係真 估唔到咁膠

曲線叫人出黎

大家快啲排隊俾$食

警狗都有檢控官
可以落charge
上庭先會知入唔入到

不是 5 人暴動，係全部暴動。
所有經過上址嘅人都可以入暴動！

都係一個理由黎嘅姐

唔洗深究太多, 大家心照

集中火力, 隊撚爆佢兩個屎忽

個5萬人都係暴動

推，好大單喎...

冇保險賠啦

612又話得5條友暴動,文件就連集會都暴動
唔怪得知當時中信照射啦,大家明啦

以佢份文件就係咁解

大獲了

拉晒佢地囉

林鄭同警狗
其實無實牙實齒講過話唔係暴動喎
到七一都仲叫緊口號話要撒回暴動論
一直都有五個人比人arrest咗係暴動罪

乜撚野叫無定性？？？？

真係好中意挑起民憤

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

堆狗會，分幾年告...陳淑莊都過咗幾年先告佢佔中...

濕鳩政府出黎見人啦

推到蘆葦下台

本身《公安條例》第19條已經唔存在佢哋口中嘅部份暴動
依家仲要出埋證明白紙黑字寫埋上述全部地點都係暴動，睇港共點繼續兜

721一定要出嚟

同班袋住先既人講 政府根本冇諗住放過你地

一定要再出黎

好 將原本慢慢失焦既運動推回正軌

路過都要坐10年

佢而家封信就係話 612 所有集會都係暴動
一定要迫佢 withdraw 呢封信
否則到時所有 612 路過過立會中信政總嘅人都有機會犯暴動罪

咪係囉
喺度捉民陣錯處咩居心

根本就想等件事完左 再秋後算帳

正仆街

推爆
我無野傾

唔洗理點解呢刻攞出黎啦, 統一民心都要理由同岩嘅時間
民陣呢幾年都有進步, 講真呢個軍心渙散嘅時候爆出黎係個唔錯嘅選擇
總之我地集中火力, 隊爆個兩個屎忽先

係西環

垃圾政府滿口謊言

話時話一哥失蹤左幾多日?
好多日都冇見過佢黎講野咁...

打壓集會自由

咁就真係想睇721個集會有幾多人去

過多幾個月佢拿退休金同你講898喇

人手置頂

唔通比林sir軟禁左

普通和平集會都被定性做暴動？
香港人既集會自由去左邊

咁大單嘢冇人講

推撚爆佢警方定性612為暴動

明顯等所有人講哂唔係暴動先爆出黎啦

又話暴動與否都輪唔到佢哋講?

最慘係個個高官出嚟講大話鳩up可以完全冇後果 問佢老母個責制

所以係 黑警唔想比人追究612中信事件
所以寧願撤回自己個不反對通知書？

學左蘋果d衰野

呢個先係，出錯圖唔好意思

我睇留言都拗晒頭，明明講警犬打斷612/613集會無收到任何通知，作出司法覆核

仲信林鄭話壽終正寢？？？

ANYWAY唔洗理點解呢刻攞出黎啦, 統一民心都要理由同岩嘅時間

民陣呢幾年都有進步, 講真呢個軍心渙散嘅時候爆出黎係個唔錯嘅選擇

總之我地集中火力, 隊爆個兩個屎忽先

呢份野核彈嚟，而民陣就hold咗成個月先拎出嚟公開

醒啦P牌仔

宜家都唔遲呀

要出黎了 屌你老母

林奠話冇定性為暴動嘛，而家民陣爆大禍警犬定性左，交返個波俾政府同警犬玩，然後再召集返各位示威者

共產黨 幾撚陰濕

暴你老母

開始有啲冷卻嘅時候撥返行個火

定性咗為暴動佢班黑警先有藉口濫用暴力，唔係點會嗰日一話宣布咗為暴動之後班黑警好似攞正牌見人就打同亂出催淚彈

政府再一次講大話

直頭係火都黎撚埋

咁重燃番d人對準政權 唔再搞d牆都好

警方發給民陣, 613, 614 的集會反對通知書, 寫明不會發"不反對通知書", 因為警方寫到明612是暴動.

好驚添 我地洗唔洗齊齊去警總自首

根本同個議案一樣玩法

議案：死唔講撤回，想拖到風聲無咁緊即刻推上大會
暴動： 亂鳩咁兜但死都唔收返定性，想拖到風聲無咁緊秋後算帳

根本佢唔白紙黑字/ 機制上收返都唔洗理佢，大佬呀唔好以為依家風平浪靜啦，警犬背後一定做緊野搵料同拉人，你一放鬆一輕敵就輸返d同路人出去架啦

民陣

岩啊, 佢地醒啊今次, 所以唔洗再問點解宜家先拎啦,

就係要叫番醒D想放棄嘅人!

共產黨從來冇放棄拉尻你地嘅念頭!

醒啦屌!

唔退，遊行照去

就係依家timing最好，你睇連燈家下開始出現互屌分化。

!!

7.21 見！

Pish

5-10萬個和理非，係呢個定義下變晒暴動

林鄭又重施故技 一方面就話會傾同聆聽
另一方面就打壓
同以前天星皇后碼頭一樣
話會重置 10年後影都冇

弱智政府

屌你老母 釋放義士！！！

講係歷史文件，已經不合時宜

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

收皮啦港虎

民陣好波牙

好似係曾偉雄自己爆響口話暴動先
即係當時已經知情
之後先死狗扮唔知話唔係

點啊，彈出又彈入
林鄭同盧偉聰都話唔係喎，無人定性過喎
而家點㗎，我小巿民好亂啊，
政府講嘅同寫嘅唔同嘅，係咪覺得大家唔識字啊

Dklmch

但係有個問題,

假設, 個兩條撚樣行出黎又話對唔住溝通失誤,

話封信寫錯就事小, 話講錯事大,

如果佢地個說法按住張回應咁講

咁比人拉咗個班義士/更多人會比人Charge暴動?

點拆好?

同埋有冇人知612比人拉個5個人宜家點?

有無文字版

白紙黑字講大話

打錯,盧偉聰先係

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

屌佢老母 講大話就咁撚叻 成班狗仆街死啦

無事無事，一齊幫手推返等啲人理解清楚件事

而家重點係
林鄭，盧偉聰講大話

五大訴求無撚回應過，未來活動一定要堅持五大訴求

呵呵 蘆葦蔥出黎啦

但係有個問題,

假設, 個兩條撚樣行出黎又話對唔住溝通失誤,

話封信寫錯就事小, 話講錯事大,

如果佢地個說法按住封信咁講

咁比人拉咗個班義士/更多人會比人Charge暴動?

點拆好?

同埋有冇人知612比人拉個5個人宜家點?

睇唔明篇野，佢唔係講6月咩？

之前記者會都屌過啦
搞壇咁大鑊嘅嘢，冇人落台
問責制已死

警察定性就係？屌你老母

推啦牆你老母

我都諗係咪打錯713,714

炒咗車吖屌
你係第四個過嚟 diu

呢個正苦淨識講大話
唔係第一日既事

話唔推信用制度
轉頭又用第二名推

太令失望啦
原來柒婆同聰聰真係同警隊割蓆

支持毅進軍政府

和理非留低 但勇武可以做嘢

借分享

係, 民陣搵番一封來自警方嘅信, 表示因為612有暴動, 所以反對佢地613之後嘅不反對通知書

而個封信就係定性咗612係暴動

退條命咩？
兄弟爬山呀！

向中共問責
洗理班蟻民？
皇上話點就點

但係有個問題,

假設, 個兩條撚樣行出黎又話對唔住溝通失誤,

話封信寫錯就事小, 話講錯事大,

如果佢地個說法按住封信回應咁講

咁比人拉咗個班義士/更多人會比人Charge暴動?

點拆好?

同埋有冇人知612比人拉個5個人宜家點?

管治新風格＝取消問責制

點解會係Live? 6月既野而家先出live ?

重開post澄清返啦

五大訴求一樣都做唔到

屌你老母母

封信係申請713/714不反對通知書但係被警方反對左，原因就係因為話612係暴動

食屎喇屌

謊言政府

推 有助攻

所以我諗緊之後點算...
話封信寫錯就事小, 話講錯事大,
如果佢地個說法按住封信回應咁講
咁比人拉咗個班義士/更多人會比人Charge暴動?
點拆

唔係話反對613，614咩?

屌你老母
你嗡乜撚野呀

根本林鄭，蘆葦蔥，比卡超，大波驊全部串通一氣！！個波射嚟射去咋！一直都係暴動定性！

唉 大家千其唔好放棄啊 一放棄就輸架啦

係啊, 當係佢比個理由重整民心, 原因唔洗深究太多

港共係咪準備萬歲衝鋒

唔係713714，係613/614

成班高官信口雌黃，然後要我地信佢壽終正寢=撒回
信你老母啦

推推推推,

大家幫手諗下

713714申請唔關民陣事 上面講係613614

民陣話尋日同律師傾612單野睇返資料發現 同712/713申請無關

劉鳴煒 有上連登但只係CD-ROM 連登有幾代表香港整體年青人？

擠牙膏

立即300萬人上街lo 仲諗乜

同申請713/714 無關啊.... 係民陣尋晚同律師傾612單野個時睇番資料發現

民陣係咪專登留番呢封信 等依家先踢爆 勇武有得做野

一哥：暴動定性係打字嗰個職員嘅決定

係同一個人?

我知, 遊行已經係must,

但明顯佢唔理你, 所以我嘅意思係except遊行,

我地要點做

民陣幾時收到信?

打字個個話係由電腦既輸入法決定

要求盧偉聰出嚟解釋啦

呢個時候講先好，政府自打嘴巴，又可以令返民眾團火繼續燒，玩支線嘅人集中玩返主線
我覺得民陣幾高招

重整民心都要有d計仔嘅

開頭肥盧話騒亂，之前林鄭出片話係暴動跟住記者再問肥盧點解你話騒亂但林鄭話係暴動，佢就話因為英文譯中文錯左其實佢都想話係暴動

sorry 眼盲

竟然出大絕

回歸以來有冇出過反對通知書？

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈門口等
黑衫做記認

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

咪係囉
同依個PK 政府鬥

要鬥智鬥策略㗎依家

612冇定性，但書面寫暴動你慢慢解話啦dllm

應該係講返613出咗反對通知書
因為警方白紙黑字將612定性為暴動

宜家要集中諗

假設, 個兩條撚樣行出黎又話對唔住溝通失誤,

話封信寫錯就事小, 話講錯事大,

如果佢地個說法按住封信回應咁講

咁比人拉咗個班義士/更多人會比人Charge暴動?

點拆好?

同埋有冇人知612比人拉個5個人宜家點?

手民之誤，sor9ry

又問

應該係等D官出黎話冇定性暴動之後再撚下佢地
呢招高呀，black and white到咁仲可以點兜

快整，用住先

五大訴求
1.撤回
2.撒銷暴動定性
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

咪撚再講連儂牆啦

輪到佢唔俾咩

樓主寫錯內容係713 714誤導好多人

自己重新出post澄清返啦

我地而家無退路，當年67暴動維持左7個月，成功結束後好多人輕判，
我地一定要堅持到政府跪低，否則會有好多義士被重判

612班狗暴動？
聽日後日唔批不反對係啱啱講？？？

其實政府唔敢話香港有暴動，所以先喺度縮

但封信真係寫明612係暴動, 咁點解記招又會咁講?

岩啊!!!
唔好理咩吉野家連儂牆住, 快d統一番條戰線後點行先

621請岀嚟，唔撚講廢話

訓醒未呀, 仲信政府?

你老母淋病講一套做一套同鄭柒樺扯貓尾

封信係6月收到通緊613，同聽日後日無關

樓主快啲澄清呀屌你老母

今次縮唔撚到啦, 上下唔統一

一哥有一哥尻up, 芝娃娃有芝娃娃做

冇得拆嫁啦 咪繼續上街囉
同等上庭 如果仲有司法獨立既話

學生無暴動

咁垃圾

封信係申請613嗰陣收到，民陣冇check email

垃圾樓主唔肯澄清返

咁多日都冇人講過比人拉個d義士點

其實好擔心, 有冇人知?

一開頭佢地落暴動先大條道理咁鎮壓
之後發現唔對路先改口

按住講仲好

既然政府成個月都搞唔清楚 立場又轉嚟轉去
唯一方法就係成立獨立調查委員會

推重要野

暴動可參考梁天琦一案，係逐條街告暴動，明屈

應該真係冇check email
如果真係特登留番既話，班狗官互傳波話冇定性個時已經可以拎封信掟落佢地塊臉度

今次粒子彈好大粒
係做輿論好時機

都幾忍得

彈出彈入

7.21出嚟

推啊屌

反而想知嚟一次真正暴動
班狗會點定性

燒撚埋DOJ

革命？

革命罪？

佢地都未搞清楚邊個係暴徒

我都好擔心
淨係知佢地拉左六十幾人

呢單係最應該煲大

其他支線可以暫時收埋

警方先係暴動個班有晒片為証

根本就係當初唔知邊個on9落錯決定

林鄭唔敢講係暴動，證明政府係有原因唔敢講香港有暴動

但警察要堅持暴動定性，否則當日就係過份武力

D人唔好再搞咩連儂牆住, 統一番D火力先

林鄭：嚇死me運動

1989年5月20日-李鵬發表講話，稱北京陷入無政府狀態，將學運定性為「動亂」

狗狗咁大牌，學林病定性暴動呀？

用住先

革命對班狗嚟講有啲正面唔啱用

如果正苦一路唔開記招，淨係發新聞稿
冇人可以向佢提問
一直不了了之咁點算

證明政府係擘大眼講大話

所以佢全部其他回應都可以discredit

推推推推

政府不嬲玩拖字訣
等風聲細左就繼續行返舊路
你地要認真諗下之後場仗點打

唔系713714啊 係613614啊

習思想
強硬統治

姐係777講大話

屌佢老尾 推

又溝通失誤？

講真, 過咗一個月喇, D咩階段性勝利/連儂牆打夠飛機喇, 文宣想反洗腦都等遲D先啦,

宜家放低D咩吉野家, 連儂牆, 統一火力屌落去呢個大話政府到先,

我地仲有60幾個兄弟係佢地手上,

冇人知佢地嘅情況, 班狗點樣對付佢地

宜家爆咗呢單野出黎, 都唔好問點解咁遲blablabla住

集中戰線啦香港人!!!Move your ass!!!

到底成個政府真傻定假懵
次次都係咁

即刻貼上facebook

香港人加油啊

好多人都搞錯晒D 重點

重點係擘大眼講大話

所以佢講既其他野都係全部唔使信

一定要正式澄清番不是暴動
唔係俾政府告到仆街
好多義士又claim唔到保險

林奠今次仲唔死

快D同身邊嘅人講啊!!!叫醒D手足

講真, 過咗一個月喇, D咩階段性勝利/連儂牆打夠飛機喇, 文宣想反洗腦都等遲D先啦,

宜家放低D咩吉野家, 連儂牆, 統一火力屌落去呢個大話政府到先,

我地仲有60幾個兄弟係佢地手上,

冇人知佢地嘅情況, 班狗點樣對付佢地

宜家爆咗呢單野出黎, 都唔好問點解咁遲blablabla住

集中戰線啦香港人!!!Move your ass!!!

我係樓主，一開始係我聽錯，對唔住

更正
反對通知書係講緊613 614
警方就民陣613/614申請活動出左反對通知書
原因係警方定性612係暴動

點解毅進明知自己出過篇咁既野都要講大話？唔驚俾人督爆咩

呢單野好大單wor, 點解apple仲未報？

快D叫醒身邊D人,
唔好再比D膠POST上哂熱門搶哂FO

警察國家唔意外

推你呢個

佢先唔會死一直龜縮

睇翻轉頭，正因爲有封咁既野先有五個人暴動哩個咁戅鳩既講法。因為白紙黑字定性左，大老細又縮先進退為谷。林奠之後話冇定性哩樣野就更加仆街割自己蓆。

我地要咬翻佢翻轉頭，自己定性番咩係暴動，例如搶掠、縱火、殺人先可以有條件用暴動黎提控⋯

又大話連篇

依個要推 民陣唔係13就收到封信 咁遲講

推 屌 民陣好波 風起了

點解6月13號既野，呢家先拎出黎講

推啊！

柒婆講嘢無次真

一係我地俾人告到仆街
一係政府俾人告到仆街
前者定性暴動 一俾人拉就10年 受傷既醫到冇錢
後者取消暴動 警察過份使用武力 市民告返政府索償
所以政府班仆街選擇企硬

咩事
蘋果完全唔見有報

所以點都唔信佢口中所謂既壽終正寢

咁on9咪做署長啦

要推

唔知好過知, 你明白嘅

推爆

個日行過俾CAM影到都係暴動

no news is good news

係咪政府依家即係叫勇武做睇場
和理非係後面做物資

林鄭又connect大家

講得幾好

屌apple有講

但宜家好多人都聚焦係牆到
其他野都冇理

有冇人有個份警方發出拒絕613 614個分softcopy ，有既話po出黎睇下先

主要針對「暴動定性」
因為政府口講冇定性過暴動，但民陣收到警方嘅反對通知書（612晚收到反對民陣於613及614繼續於金鐘集會）時寫明係暴動

警方不嬲都高調拉人 低調放人， 落案起訴先會有可能喺裏面， 其他48小時一定要放， 如果我冇計錯宣佈起訴8個人，當然嗰啲人要救！

唔係啊，佢係講612 613本身係申請左2日集會，但612喺完全無預警情況下清場及定性為暴動，在場指揮官更搶左民陣個咪，導至佢地無辦法疏導人潮而險至人踩人！ 613亦強行禁止集會

wtf

喂肥老黎有時差啊？快撚啲報
推撚到全世界都知

Push 屌你垃圾政府

樓主聽錯6月同7月

關我鳩事咩

遊行都唔比

點解宜家先拎出黎講 一早就要拎出黎屌啦

「IT，點樣可以recall番封Email」
「冇計wor，阿sir」

你聚焦番5大訴求 就咁講番5大訴求咪得
唔使個個po都屌牆嘅

推, 又助攻

得喇屌你老母比夠一蚊你同我死埋一邊

IT 狗都比人炒晒啦 仲有架咩？

集會自由，遊行自由呢？

巴打睇睇呢個
呢D ON9唔洗理

老老實實個日衝得個一下，又冇放火
究竟咩撚野暴動呀屌你老母
黑警開曬槍就暴動

推到apple將封反對通知書放上頭版，大大個標題寫住「警方白紙黑字將612定性為暴動」

見你班港豬民心散，攞出嚟統一戰線姐
唔使深究太多

我覺得咁既
牆係比各位香港人記得呢年既6月發生過咩事 而令呢場革命可以持續

成L日話班前線暴力，而家好明顯係政府仲暴力，成日講大話，官逼民返

我啱啱都有推⋯
躁得滯梳
以後連屌都廢事

Btw係絲

希望各位手足放低d牆先
幫幫手集中火力

特首say完sorry， 一哥條氣依然好唔据

告政府唔好為錢…… 我哋捐錢畀民陣， 幫佢哋告， 贏咗政府咪又係攞返納稅人嘅錢賠畀佢…… 你話要平反 我都覺得說得過去， 最好獨立調查委員會徹查 引起制度改變。

民陣終於做返件好事

一早集中火力屌咪重好

今次好似係集會無行街

證明林鄭同盧偉聰都係講大話

推
熱門

咩終於，一直都做好事

集中咁耐都會散嘅
唔緊要啦而家警狗派糧
統一返咪得囉

唔排除一直都定性為暴動
鏡頭前講大話平息下一般市民恕火

被踢爆後只會一直龜縮，唔回應
唔開記招，唔公開露面
一直不了了之直到永遠

又話無定性暴動

滿口謊言嘅政府

唔係為啖氣
暴唔暴動係有實質意義
影響好多義士，無論係前途定金錢

睇咗先講…… 佢講緊六月拒絕 唔係7月

好多人仲係唔知發生咩事，apple個報導又寫得咁亂，一定要推

即係佢哋已經保釋晒？
但係之後係咪會俾人再鎖返去

民陣好波

得政府出晒泥話從未定性

依家先拎番張白紙黑字泥屌打政府

好波

推爆呢個post呀

I remain silence

聽講畫家冇畀保釋， 應該唔係全部保釋曬， 實際情況要問返議員先知

謊話連篇

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考4:30 （最後1分鐘高潮）

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

延申閱讀

無知一問..點解而家先拎封信出黎既?
係公司睇唔到live

一撚定要升級

六一二 沙田見

蘋果報道冇錯， 佢係話6月13 14申請唔到……

唔同意終於，但絕對唔係一直

dllm

打錯 七一四 沙田見

重講緊連儂牆呀嘛

早少少知 可以燒咗個email server

都叫香港人唔好咁易比林奠呃

接力推

你起起我個底先

冇野講

我無嘢想講

政府真係好撚野

Show Blocked User - 上流處男

幫手催谷721人數呀?

彈出彈入dllm

切餅咁去分....DLLM...爭兩尺距離...你暴徒我示威者...?

唔撚怪得啦 一早定性做暴動咪開槍射鳩我地囉 屌佢老母

果然係軍政府治港

聰仔： 不如我補返613. 614不反對通知書比你，當冇數喇

等政府9up一大輪 先拎出泥屌打

等夠伺機先出技 好高招

補返幾個義士條命先講野

假，已經比軍政府架空

講左呢場運動

勇武 和理非 要互相合作 決一不可
先有勝算

咪再係到分化我地嘅團結

留名睇佢地點兜

根本就無諗過將資訊公開
全部都係內部將事件定局
封鎖消息以為可以瞞天過海
見到而家佢地常規化加重左人手, 裝備
e.g. 車----全部裝晒防暴網, 人手----撕紙都派十幾架車, 出成個squad去
分分鐘佢地內部將香港既保安事故等級(Response System Tier) 提高左都唔同市民講

其實好大獲
旅行啲人真係可以黎一黎有咩事保險都冇

佢指613,614 出左反對通知書， 唔比集會， 原因係定義左612 係暴動。 所以政府同警察1哥話冇定義過， 全是謊言

幾條友暴力叫暴動？ on鳩家
小數代表一個全民運動？

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

延申閱讀

民陣大個仔喇 識玩呀
谷成個月等你回應咗十鳩幾次無定性先
而家先玩踢爆

叫法援友出手好喇, 用政府錢打政府

7.1 朝打到人嘔血...civil war...

推 要比更多人知 ～～
大家齊心！！！

無錯, 呢D決定係影響到全世界既商業活動
政府無得含糊其詞, 佢地內部自己提升緊急狀態級別, 為左自己有更大動員力/資料, 又唔同公眾交代
香港仲點做國際金融城市?
香港係有emergency response system 同警察直接有關的

正苦幾時都唔撚信得過

有無諗過係正苦內部, 香港依家仲係暴動緊

你如因警務處處長施加上述條件而感到受屈

呢D係咩用字嚟

唔同意係「終於」

民陣作為大台 要團結民主派內所有光譜
當中有保守亦又激進 亦都希望吸引到淺藍 港豬覺醒
當中其實保守既人佔唔少

所以民陣要考慮好多野
未必所有野 所有光譜內既人都會同意
但都係個句 就係同一陣線 不割蓆

一個大話講咁耐

連儂牆進化緊，係時候回帶講六七暴動

認真 其實係各區搞六七暴動放映會有無得諗

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

延申閱讀

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

唔該全民關注！

唔係出左啦咩？

絕對有諗過
佢地既行事規模, 遠超過平時既動員力
仲有警察之前改左2更制每更12hrs, 而家仲未有新聞話佢地解除

係，等埋林鄭個「終極回應」先拎出黎

如果一就拎出黎 成件定性羅生門就唔同晒

出左即時新聞，但標題唔夠直接
【逆權運動】民陣不反對通知書揭政府「無為6.12定性暴動」謊言 7.21金鐘再集會

時間啱啱好！

民陣今次好識玩

呢個政府真係好無恥

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

好似渣住手 1pair 大dd 咁 炸鳩佢

呢個標題掂好多

垃圾政府

侯志強，回頭是岸啊

暴動已經唔存在啦

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

721直頭搞埋遊行啦，有幾十一百萬人行出嚟佢夠唔夠膽阻？夠唔夠薑拉晒返去告非法集會

暴動已經借屍還魂

屌佢老母
睇到好撚嬲
開戰未

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

屌呀

推

希望連儂牆既巴絲們可以呼籲下5大訴求
等大家係對付克警之餘
都會繼續抗爭

扮工聽完，
我想講

林鄭月娥
李家超
盧偉聰

我屌晒你地老母！！

咁究竟係咪713/714都無不反對通知???

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

屌你老母政府

一個大話冚另一個大話

咁咪同壽終正寢一樣咯，但係啲文件仲係準備二讀一樣呀嘛！

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

盧偉聰夠唔夠膽出黎解釋下

斷正講大話啦
屌你老母死黑警

香港有集會自由 無需申請亦冇得反對
警察只係有責任負責維持秩序

dklm

屌！

推,一切都係謊言

俾多人知

集氣

推林奠全家剷

鬼撚祟祟
仆街啦屌你老母政府閪

吓 ...

又話5個暴徒

[正撚量] 到底有冇暴動呀屌？

仲牆你老母咩

推撚爆佢

又辣慶市民

港府同專制派要拆容乜易：
如果政府當日如實告知市民612嘅定性，恐怕會造成社會更大嘅撕裂。為此，政府作出善意嘅修正。

推 長期置頂

有冇暴動真係好重要，推

呃市民，誤導可恥

大話連篇

好重要 推

推上去

主線任務比人中斷

無恥

盧萎幾時出黎交待下
潛咁耐 我怕你死撚左呀

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

又講大話

玩21點都唔會揭自己牌先啦

民陣召集人岑子傑 喺 D100 on the phone 講緊

無人講？

我冇自由 失自由 傷心痛心眼淚流
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

6.12全部人準備被秋後算帳

驚方屌你老母

柒婆：你比我休息下啦
又夠單野出黎

當日受傷既義士同中信既朋友係咪可以一人一案咁告返黑警同政府

林鄭同肥仔聰幾時出黎兜呀！

兜啦！兜啦嘛！仲唔兜！

柒婆:屌早幾日先兜完又比你玩一獲

無恥黑警

777講野仲會有人信⋯⋯
DLLM
五大訴求，缺一不可

無撚嘢吓話

學生不是暴徒

你警權真係可以大過民意？

一哥應該收左皮架啦
依家狗屋應該係副處長話事

早排副處長先出黎穩定軍心

彈出彈入？

其實定性會有咩影響? 被捕義士會被控暴動?

pushpushpush

林鄭 一早錄左段片就話暴動啦 跟住卸比盧蛇
盧蛇話冇定性過
到早幾日林鄭先出黎話冇講過暴動

一直都係講大話
估唔到林鄭講完 差佬就造反 林鄭鎮唔住班狗就真

屌你老母 一定去遊行

林鄭咁搞仲邊有人信你個句壽終正寝呀

13/7 光復上水 要人要人要人！14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

13/7 光復上水 要人要人要人！14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

推POST 唔好回覆我 thanks

推到警犬仆街

13/7 光復上水 要人要人要人！
14/7 繼續五大訴求
-
警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權
要求成立獨立調查委員會
-
大家繼續努力

民陣個助攻係惦嘅
大家團火要繼續燃燒🔥

投訴

Dllm

暴動定性未收回影響左極多義士
第一會隨時俾人告暴動
第二義士傷左保險唔賠

一定要撤回暴動定性，撤回暴動定性係有極大實質作用

唔理啦，死守連儂牆算啦

各有各做

Diu

驚閪咩.....我依家去行街係咪唔撚得？

13/7 光復上水14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

推POST 唔使回覆thanksss

Lm

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

推呢個呀屌

唉

推呢個呀仆街

holy shit

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂

借一借個位黎
眾籌尚未達標，連登仍需發力

Signed

中信果單一定唔可以就咁算

1

因為d人仲忙緊連儂牆

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

俾d五毛推走晒

有冇人接力

signed

.

回應下啊獅子狗

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

推
唔好沉呀

你真係好賤啊

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

聽日去上水
後日去沙田

聽日上水
後日沙田
香港政府
屌你老母

聽日上水
後日沙田

輕輕一推

推

屌你老母

捆綁200萬人暴動

一個政府可以冇誠信到咩地步

有曬black and white政府仲有咩好講

想推走佢? 冇咁撚易

點解好似唔見蘋果有報

推你老

樓主嗡咩野713，714唔比人集會

dllm 點解個po喺熱門咁底

唔係好明

黑警成為了繼中環西環後治港第三支隊伍鳥

別忘了法國黃衫軍比工賊會更暴力

香港已經進入新加坡式獨裁政權鳥

叛國罪
完

可能有一日你有BNO都可以吿你背叛支國 ，即煽動顛覆國家政權

認真：所有新加坡法官都會作出有利李氏政權的判決，新加坡係行真正三權合一制度

香港政府誠信破產
你叫我地點信你

重要嘢
推呀

CLS

肥聰出黎未

嘩 最大嗰件都咁 仲有邊句可信？

push
我屌你老母

幾時出黎講清楚
又要威又要…